msgid "Aria2 Settings"
msgstr "Aria2配置"

msgid "Aria2 Settings"
msgstr "Aria2下载器配置页"

msgid "Use this page, you can download files from HTTP FTP and BitTorrent via Aria2."
msgstr "Aria2是一个支持多协议多线程的下载器,你可以在这里对其进行配置."

msgid "Open Web Interface"
msgstr "打开Web界面"

msgid "Event Poll"
msgstr "轮询"

msgid "Specify the method for polling events. The possible values are epoll, kqueue, port, poll and select. For each epoll, kqueue, port and poll, it is available if system supports it. epoll is available on recent Linux. kqueue is available on various *BSD systems including Mac OS X. port is available on Open Solaris. The default value may vary depending on the system you use."
msgstr "暂时没法翻译，建议保持默认设置"


msgid "Global"
msgstr "全局设置"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Log Enabled"
msgstr "日志功能"

msgid "Enable log"
msgstr "启用日志"

msgid "Log Size"
msgstr "日志大小"

msgid "Log Level"
msgstr "日志等级"

msgid "Check Integrity"
msgstr "检查完整性"

msgid "Check file integrity by validating piece hashes or a hash of entire file"
msgstr "通过验证散列片或整个文件的哈希值检查文件的完整性"

msgid "Continue"
msgstr "继续下载"

msgid "Continue downloading a partially downloaded file."
msgstr "下载未完成的部分。"

msgid "MB The min size to split the file to pieces to download"
msgstr "单位MB"

msgid "Location"
msgstr "路径设置"

msgid "Config Directory"
msgstr "配置文件路径"

msgid "Download Directory"
msgstr "下载路径"

msgid "Disk Cache"
msgstr "磁盘缓存"

msgid "Config file directory"
msgstr "配置文件目录"

msgid "Run daemon as user"
msgstr "以此用户权限运行"

msgid "Files and Locations"
msgstr "文件和目录"

msgid "Default download directory"
msgstr "默认下载目录"

msgid "File Allocation"
msgstr "文件预分配"

msgid "none: doesn't pre-allocate file space. prealloc:pre-allocates file space before download begins.This may take some time depending on the size ofthe file.If you are using newer file systems such as ext4(with extents support), btrfs, xfs or NTFS(MinGW build only), falloc is your bestchoice. It allocates large(few GiB) filesalmost instantly. Don't use falloc with legacyfile systems such as ext3 and FAT32 because ittakes almost same time as prealloc and itblocks aria2 entirely until allocation finishes.falloc may not be available if your system doesn't have posix_fallocate() function.trunc : uses ftruncate() system call or platform-specific counterpart to truncate a file to a specified length."
msgstr "Ext4分区可以使用\"falloc\"，其他分区格式建议禁用"

msgid "Task"
msgstr "任务设置"

msgid "Restore unfinished task when boot"
msgstr "继续下载"

msgid "Load Cookies from FILE using the Firefox3 format and Mozilla/Firefox(1.x/2.x)/Netscape format.(Aria2Cookies.cookies)"
msgstr "从浏览器载入Cookies"

msgid "Save interval"
msgstr "任务保存时间间隔 "

msgid "In seconds, 0 means unsave and let tasks can't be restore "
msgstr "单位“秒”，设置未0表示不保存"

msgid "Download queue size"
msgstr "下载队列的大小"

msgid "Blocks of per task"
msgstr "任务分块"

msgid "Download threads of per server"
msgstr "下载线程"

msgid "Force Save"
msgstr "储存与下载"

msgid "Max Trie Times"
msgstr "特里时间"

msgid "Max Try Times,0 Means No Limit"
msgstr "最大重试时间"

msgid "Retry Wait Time"
msgstr "等待时间"

msgid "Retry Wait Time SEC"
msgstr "设置等待时间SEC"

msgid "Disable IPv6"
msgstr "禁用IPV6"

msgid "Enable Local Peer Discovery"
msgstr "启用本地Peer发现"

msgid "Enable DHT Network"
msgstr "启用DHT网络"

msgid "Port for BitTorrent"
msgstr "BitTorrent端口设置"

msgid "Download speed limit"
msgstr "下载限速"

msgid "Upload speed limit"
msgstr "上传限速"

msgid "Remote Control"
msgstr "远程安全"

msgid "Use RPC Auth"
msgstr "启用RPC Auth"

msgid "User name"
msgstr "用户名"

msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

msgid "User Agent"
msgstr "伪装"

msgid "add extra commands"
msgstr "添加扩展命令"

msgid "Save download with --save-session option even if the download is completed or removed"
msgstr "保存下载任务记录"

msgid "Overall speed limit enabled"
msgstr "启用全局限速"

msgid "Overall download limit"
msgstr "全局下载限速"

msgid "Overall upload limit"
msgstr "全局上传限速"

msgid "Per task speed limit enabled"
msgstr "启用单任务限速"

msgid "Per task download limit"
msgstr "单任务下载限速"

msgid "Per task upload limit"
msgstr "单任务上传限速"

msgid "Max concurrent downloads"
msgstr "最大同时下载任务数"

msgid "Max connection per server"
msgstr "单服务器最大连接数"

msgid "in bytes, You can append K or M"
msgstr "B, 你可以在数字后跟上\"M\"或\"K\""

msgid "in bytes/sec, You can append K or M"
msgstr "B/s, 你可以在数字后跟上\"M\"或\"K\""

msgid "Min split size"
msgstr "最小文件分片大小"

msgid "Max number of split"
msgstr "单文件最大线程数"

msgid "Autosave session interval"
msgstr "定时保存会话间隔"

msgid "Sec"
msgstr "秒"

msgid "BitTorrent Settings"
msgstr "BT设置"

msgid "<abbr title=\"Distributed Hash Table\">DHT</abbr> enabled"
msgstr "启用<abbr title=\"分布式哈希表\">DHT</abbr>"

msgid "<abbr title=\"Local Peer Discovery\">LPD</abbr> enabled"
msgstr "启用<abbr title=\"本地节点发现\">LPD</abbr>"

msgid "Follow torrent"
msgstr "自动添加下载的种子"

msgid "BitTorrent listen port"
msgstr "BT监听端口"

msgid "Max number of peers per torrent"
msgstr "单个种子最大连接数"

msgid "Additional Bt tracker enabled"
msgstr "添加额外的Tracker"

msgid "List of additional Bt tracker"
msgstr "附加Tracker列表"

msgid "RPC settings"
msgstr "RPC设置"

msgid "RPC port"
msgstr "RPC端口"

msgid "RPC authentication required"
msgstr "启用RPC认证"

msgid "RPC username"
msgstr "RPC用户名"

msgid "RPC password"
msgstr "RPC密码"
